[隱世邪惡美食]有無人試過香蕉夾麵包???

夜媽媽想食宵夜但係又懶得煮所以就睇下有咩食
點知比我見到有袋方包同蕉
齋食方包又寡左啲 齋食蕉又唔夠飽
最後我將條蕉夾左係方包入面黎 甜甜地又咸咸地既味道又幾得意
有無巴打試過咁樣食？？

係咪加咗煉奶所以咸咸地

烘底 花生醬 香蕉 煙肉

This is Great

好正

凍食？

室溫食

好正 尤其係就爛嘅蕉

斬碌鳩落黎嘅原因係用黎夾方包

面包查花生醬香蕉片放上去烘底勁好味

蕉夾包

麵包夾薯片/砂糖都正

乾掙掙，點啃

蕉加 nutella

多謝讀者我唔係靚仔提供笑話

我正式宣佈香蕉係隱世美食

正喎

今晚試埋夾月餅先

條蕉好濕潤喎 點會乾呀

睇字都起痰